{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 은빛파도펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室でオーシャンビューを楽しめる特別な場所です。 ここでは毒殺、海漏らし、干潟体験を楽しむことができます。 しかし、注意すべき点がいくつかあります。 インターネットは、虹、天の川、波の音、夕焼けの客室でのみ使用できます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご利用いただけますし、価格は2人基準で10,000ウォンです。 屋外バーベキュー場と雨天時にも利用できる屋内バーベキュー場があります。 幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 その他にもバッゲ海辺で干潟体験ができ、駐車場もあります。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 改めてお知らせしますが、入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは全客室でオーシャンビューを楽しめる特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ここでは毒殺、海漏らし、干潟体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットはどこで利用できますか？",
            "answer": "インターネットは、虹、天の川、波の音、夕焼けの客室でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご利用いただけます。価格は2人基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場と雨天時にも利用できる屋内バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "その他に何かアクティビティや設備はありますか？",
            "answer": "その他にもバッゲ海辺で干潟体験ができ、駐車場もあります。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間をもう一度教えてください。",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 429
    }
}